點睇黑警以防疫理由好大機會發出七一遊行反對通知書

下星期就係, 限聚令到年尾

要去
呢個係
香港嘅傳統
僅次於六四

正常呀
咁無no no你係咪留喺屋企？

算尻數啦 廢紙

好多香港人會唔出黎.

我覺得大過六四

你問我
64係八九年先出現喺英治時期
七一只不過係一個普通的日子

但的確23條 開始 七一遊行先變大
歷史嘅長度上可能六四會重要過71 但近代嚟講就可能差唔多

今年未有疫症到而家，有邊場係有不反對通知書架? 仲問黎都多餘

一年前既七一

好大機會係香港人最後嘅七一遊行
到時見

民陣可以學支聯會
話8個人自己3:00出發
由維園行去中環

大家自己識做
但參考六四，一樣會被黑警鳩告

香港人絕大部分妥協國安法，支持共匪黨。

君不見尋日和你lunch有商場只剩下一巴打。

狗都費事出嚟呃OT。

銅鑼灣果次示範左 無反反既極限係10萬人左右.

突然改場

室內唔限人，室外反而限，好多外國公司打黎問點解香港咁怪，大家心照啦

無疑，而家係運動嘅低潮

好多人忙緊走錢走佬

無人理個on9正苦
啲人純粹真係「肺炎 不了」

No shit Sherlock

香港死忌, 點會唔重要

七一維園見係傳統黎

傳統哂鳩氣活動

照出